有無巴有玩toreba

仲未寄

h

試過3個月都唔寄

唔係掛 最後點

催左佢幾次唔覆 去GOOGLE PLAY退左少少錢 變左負數TP
EMAIL佢迫佢出左貨先入返錢 但佢都係唔覆我
之後我有CONTACT過GOOGLE呀 又匯報去佢個開發人員到
都係唔覆,之後出多次EMAIL問佢點先肯出貨
佢話入返正數就出, 之後我入返 無幾耐就出左

不過經過今次,佢宜家出親貨比我都兩星期內出
可能我玩得多 一個禮拜都出四五件最少

屌 我好耐都未出

呢排玩返，最近夾到4隻，當中3隻用free ticket夾到嘅新細公仔
啲公仔多到無位放

細公仔之中 萬性節柴犬好易夾
夾晒成套了 我都唔知放邊好

邊款？
一set兩隻果套？

是咪唔駛課金？

歡迎

已入

你好我剛剛開始玩，請問最後幾時先收到貨？